有冇人喺青衣唔見雀仔？

喺美景花園附近、vtc校園發現佢
雀仔完全唔怕人 應該好攰 瞓得好冧
而家去睇獸醫

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幾靚

鸚鵡唔會朝早訓 同無精神
雀鳥好多天敵 佢地就算病左都要扮無事

病得好嚴重 先會咁

去到醫生個度 佢抽搐咗幾吓就做咗小天使😢⋯

明顯係棄養

佢可能係等主人最後一面先撐咁耐

但可惜

樓主好好人
雀雀 RIP